痴撚線 肥絲條傻閪做埋啲ON9野都咁多人留意

老實講 條友比人咒既野如果成真的話
死幾萬年全家都還唔哂
隔離個post本身我都諗住得幾千就收皮
點知而家已經萬幾
睇來係香港做ON9野出名可能係其中一條路
同埋係咪已經BAN左條肥絕種了

所以咪話，肥絲真係一個充滿stupid同蠢既人，呢條友成個腦除左(除撚埋右)諗點樣捉人錯字之外
就係諗住左右，比較，洗衫，有幾響
一有時間就諗下可以點樣騎劫到人地個post，同人惡性討論，呃吓負評，刷存在感，錯左唔認（錯撚埋右都唔認），左光斗變右光斗，語句理解不清，同人嘈完自己理虧仲唔認錯，仲要罵返人
所以話，呢條友真係十分戇鳩